Election manipulation understate support for democracy

In Hong Kong, the pro-government parties ‘added votes’ (種票）to add votes to themselves by:
1) registers some of their supporters as voters o some ‘swing districts’(the supports for both sides are close)

2) obtain personal data from immigrants and ‘help’ them to register, again the the district they desire

These involves using fake address to register; often someone live in these address
As the govt will send election info to these address, people whose addresses are used to ‘add votes’ will receive letters about election from govt, but attend to someone they don’t know (not
Live in their house).

This happens in every election, but this time such illegal manipulation is just blatant:

So pls take the election results for grant;
The votes for democratic parties are definitely understated

Push
————————————————
簽名檔：

Pls don’t take the results for great

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

Moreover, this year the pulic examination of the voter registration is not allowed(reportedly to protect the police family)
This lead to bigger room to manipulate

你唔識英文就咪撚翻譯啦屌=_=

Pls help me to say it better then

Also, the ccp will bride some hk people, offering a chance of immigration to hk for their relatives in mainland, in exchange of their votes:

As you know family tie is still very strong for many traditional Chinese people

Please help push, thx
【全球大串聯】Stand with HK! 向全世界高校學生會求助！

Suspicious

大量選舉不公疑雲：未查身分證獲發選票、深水埗派日用品、選票被預先蓋章

Moreover, lihkg and standnews, the two pro-democracy forum and newspaper, respectively, had been ddos-attacked continuously during the voting day

仲有更多更爆嘅我哋可以做

請英文台嘅手足幫手翻譯

【泛民請入】一齊加速抗爭進度 引爆憲政危機

Push

The spirit of democracy never die!

其實種票實際操作係點？

These interesting claims ⋯⋯neglecting common measures adopted by themselves that have been observed in past Hong Kong elections. A few examples include:-

“Planting votes”: personal information, especially the elderly and disabled, are used to register ghost voters that do not exist. Investigation journalism revealed that an apartment contained 13 residents with 7 surnames.

Coaches are broadly used to carry elderly and people that appear to be coming from mainland to cast votes for particular candidates.

This year a video clip showing an elderly in wheelchair was instructed by volunteers of a candidate to vote for him, whereas the elderly herself appeared to be unaware of what she was going to do, not to mention who that candidate was.

“Gifts” such as pillows and large bags of rice were given out to “members” of some associations that had casted their votes. One of the organisers was found to be an advocate of bringing more mainland Chinese to “re-unite” with their “relatives” in Hong Kong.

Officers at polling stations were seen to be biased when judging questionable votes, often favourable to pro-establishment candidates.

The government required candidates to declare their loyalty to the “one-country, two systems” framework, thereby screening out those pro-independence candidates. Joshua Wong, the face of the “Umbrella Revolution”, was banned from running for the election this year after the authority ruled he did not pass the test.